全香港最有學識嘅名人係邊個？

我視野比較窄
識來識去都係得蕭若元
陶傑
沈旭暉
倪匡
仲有無邊啲推薦？

我啦，仲駛問

麥明C 都有可能

最有學識既藝人就有機既

烏大龜

唔計立場
曾鈺成計唔計?

高錫

陳芷青

林夕？

李怡先生，可能係全港睇最多書嘅人

我讀drama架!

陳雲根

認真 牟宗三 唐君毅

饒宗頤

森美

沈旭暉
應該真係
聽過佢過talk真係好有墨水...

黃霑

梗係陳雲啦

佢有時我真係分唔到佢係真傻定假顛

依個自己真係見識小 未聽過

邊個黎～

林夕 金庸

吳克儉睇書應該多過佢